你地盡情做啦 後面仲有百萬大軍

盡情做 唔好望番轉頭

係同路人一定會撐

會backup你哋

邊個再屌鬼 我屌你老母

鬼你老母呀 百萬大軍唔做 等幾時做

推